AMD苦主痛哭區

87入 之後就一直跌

又燈

跌再溝

我大nvidia 又然